Notebook換電有冇邊間好

請問有冇邊間NOTEBOOK換電幫襯過邊間好
我部機HP Pavilion X360 14-BA043TU

問過福仁電池男750+100
想問多幾間睇下,THX

原廠咪

有WTSAPP佢地問,
等聽日先覆到
THX

原廠